(被蝨強姦過既入) 淘寶超聲波趕蝨蟲

頭盔：第一我唔係乜打手，我都係被蝨強姦過幾年，我住既地方有新聞。
第二我係試過用de，炸彈都冇效，被逼先試下。
第三，唔好同我講偉論，講偉論唔洗入黎

我只係岩岩先見到，其實100蚊都唔洗，我覺得可以一試，我會買黎試下，我做白老鼠，想遲幾日睇包膠既可以留名。

De 真係無撚用
唔知點解咁多雙登仔 話de 粉好勁
應該見隻蝨成身粉 都唔死得
On99

功效如何？